好懷念小學嗰陣去戲院睇早場

睇哈利仆街都係30蚊

依家求其睇套垃圾最平都6、70